藍絲垃圾再冇資格話人暴動

講乜撚野和平支持警察執法
你班撚樣咪又係佔馬路阻警察
戇撚鳩仲要打人
自首啦人形畜

自首啦屌你老母
唔係支持警察執法咩

唔自首正契弟

係男人嘅同我出黎 屌你啲女都勇撚過你地比廢老打呀